求PUBG 電腦推介

是咁的 諗住買部電腦打pubg 想問問有冇巴打知 如果去台灣買 Asus or MSI會唔會平啲❓ notebook or desktop都得

無限budget

請問如果6千至8千蚊 有冇可能

會平得幾多 就算平左啲運費都打和啦

連mon

Mon有呀 👍

手提電腦 pubg 開心遊玩中

6000～8000都係砌返台機啦

利申用緊1070laptop

1080or die

6000-8000枱機夠力玩五年
五年後換少少野又一條好漢

6000-8000手提三年都唔知夠唔機能

Thanks 青s. 我會出去黃金睇睇啲價

前日上網訂左部電腦
組裝機黎 五千蚊
諗住打csgo既 冇諗過食雞
今日送到上門裝埋順便買隻pubg
竟然唔撚lag 仲要開中效
不過都係玩左幾分鐘 之後就冇玩
多人會唔會lag就唔知喇

清，你部機 list喺咩😮

其實好雞 唔知點解玩到

我7500
版一樣
16gb 2133
gtx 1060
輕鬆過百fps

😮咁都開到中效😂

+1

6000-8000都係嗰啲list啦
amd ryzen 1600
1060 6gb
16gb ram 3000hz
550w power

買到顯示卡再講啦

我6000$買電腦 gtx1060 6gb全高效60fps啦

5000蚊

新機虛火黎
你試下用多幾個月後 就會開始LAG

你個腦有虛火喎 睇醫生啦

死傻仔 又無理據就叫人睇醫生 你十足十街邊D弱智痴線佬
人地都話入左GAME試左幾分鍾 佢仲要行I5
1060 + 16GB RAM 都唔敢話順啦

你就on9 1060順撚到仆街 究竟話lag個啲人有冇玩 1.0出咗之後幾個patch愈黎愈順